侵侵簽左！！真係簽左！！

有線新聞講

無圖點知係咪真係簽左

大時代要來了！

Donald Trump signed a bill into law that expresses U.S. support for Hong Kong protesters, a move that will strain relations with China and further complicate the president’s effort to wind down his trade war with Beijing bloom.bg/35Q7MmD

美媒陸續報緊

港女爆升
誠哥真係好勁 係未共濟會黎

恭恭喜

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

簽呀簽
破你燈

Yo ho
Thx trump trump